何文田 迦密中學 蔡功譜中學 聖三一中學 全部學生同校友都入來！

何文田區聯校人鏈冇迦密同蔡功譜
大鏈搞手嫌呢兩間太遠呀 所以問都冇問過
但咁樣唔代表可以乜都唔做

愛民鏈要人呀 快啲傳開佢！

大台真係好撚威 問都唔撚問 唔俾人地有200個人？

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

打錯係迦密同聖三一

何官都唔知有冇50人

迦密聖三一 連住蔡功譜 再連返其他 有幾遠

Push!